動漫台第一毒瘤 肥E 人間蒸發

收到風條友比人起左底 係個死肥仔
好似話頂唔順去左跳樓

大家留意聽日a1

下==

咩呀 你唔同意會員 伊莉雅絲菲爾(肥) 係第一毒瘤？

巠力

88

唔怪得呢幾日空氣清新左

同你唔客氣！

下⊙_⊙

話我老死我地信和再見！

下
姐係你都係肥鳩
btw 第1毒瘤係短鳩

其實我都唔係好清楚到底係比人起底所以跳
定係話考試肥左先跳
都係睇定聽日a1先

我都好耐無見過我老死

佢做左現充 退出左連登

抵啦屌你老尾 昆我買刺客